為遊客拍照俄幼獅被打斷腳 普京震怒命徹查

俄羅斯傳出有攝影師毅然打斷幼獅後腿，令牠無法跑走供遊客「打卡」。被虐待的幼獅森巴（Simba）長期過著「地獄式生活」，不但永久傷殘，而且消瘦虛弱，幸而天無絕人之路，幼獅獲救並成功進行復康手術。事件亦驚動總統普京（Vladimir Putin）下令徹查。

攝影師毅然打斷幼獅後腿

咁用架咩

收皮啦普京

普京:我比較鐘意打斷人腳黎打卡

黑警都可以自稱忠誠勇毅咯
有咩唔得啫

普京出名鐘意動物 個攝影師好快

好好笑呀 咩都亂拉埋一齊

拿起石頭砸自己的腳

獅決

呢個一定係美國人黎

騎乘之王

喺沙灘見到有人拖獅子應該一早報警啦下嘛

普京真係對動物好過對人
之前有個國家送隻狗俾佢佢對隻狗溫柔到不得了

連日本仔送畀佢嘅秋田犬都可以養到大大隻,仲要吠返啲日本人.

打人就得 打動物唔得

捉到條友掟去西伯利亞勞改啦

喺普京嘅世界 你要隻獅子乖乖咁比你影 你應該馴服佢做你嘅寵物

一個眼神 再加一聲大喝
世界上無咩生物唔跪低

個攝影師叫做毅然

希特拉又係好中意動物，同埋係食素

蜥蜴人

仲記得嗰兩個日本記者嚇到呆左

魏延啊

黃子華： 佢竟然探佢呀媽

希特拉都係

一個眼神嚇到維尼趴喺地底食蜂蜜

秋田犬係獵犬再有普京加持

好有畫面

辛巴做王、
呢隻森巴就做奴隸

子非殘 安知殘之樂

努力活著 佢堅毅不屈

細個去深圳週街都係殘障小朋友做乞丐 嚇到我唔敢離屋企人太遠

企到好似被犬決咁

馴服日本狗

睇呢到既留言就知俄羅斯propaganda 既威力，大家唔好唔記得支那都係師承俄羅斯，佢哋既propaganda 會比支共既更貼地 更深入同易入口

魏延

將會為佢提供一張免費前往古拉格嘅車飛

支持普京打斷哂條撚樣可以打斷得既野

撚完狗再同兩個記者握手

之明明仲係隻bb黎
點解香港果啲養到又肥又懶

成個羅湖都係,所以我阿媽永遠叫我行前面,佢好驚我行後面會突然俾人捉左去

普京既政治智慧同外交手腕高班過支共高層好多 有時我喺度諗如果我地既敵人係普京 喺佢統治下爭取民主的話 可能我哋已經一早輸咗

秋田本身係大狗黎

扮晒野明明自己都成日騎D動物虐待佢地

俄羅斯最出名係馬戲團，識教獅子握手🤝

香港鎮壓示威嘅手法都係抄俄羅斯,但就做得差好多囉.

動物善良過人類

形容人類渣滓做惡行嘅專用詞( 例:黑警毅然參與謀殺輪姦少女)

左膠至愛
仲要係殺白人唔殺黑人
係差在唔係同性戀

學歷問題
會考零分做乜都唔會出色

講到個月攝影師冇得揀之下唯有打跛隻腳咁

但雜種連普京一成都學唔到

竟然有人知呢套野
睇普京係異世界到屌打眾生

畢竟KGB出身，玩心理自然爐火純青啦，同埋俄國始終有強人傳統，環境同香港又唔同既

打斷埋個攝影師隻腳

呢套都幾神

個channel Russia insight 正正就係俄羅斯propaganda channel同支那 CGTN一樣，不過高班啲

隻腳都屈成咁 仲不屈

係 個term本身好positive
用「決然」應該會好啲

收皮啦 KGB打斷幾多人雙腳

Why I blocked you?

你個仆街死緊啦
你哋個大總統普京
鍾意動物多過鍾意人㗎

秋田本來就係大型犬
企起身見到上身比較有肉地
下盤/腰部份反而太瘦, 唔啱比例

之前有張gif係有官員送隻狗比普京
普京見佢亂咁拿起隻狗即刻搶黎抱番正

仲要支共人都係差不多先生

笑死
係咪柴犬黎
俾佢養到成隻狼咁
香港個d又懶又純

柴犬同秋田係兩個種嚟

你好撚串

秋田同柴犬唔同

fate zero 幾時出

係好正 等死啦個攝影師

係都斷然啦 戇鳩 重讀啦

日本送嗰隻柴狗畀佢

但係之後佢好似唔要

佢之後好似送番隻狗畀日本仔

PR

連登仔真係搞笑
反極權又走去拜另一極權獨裁者

隻獅子攬住隻公仔又可愛又好可憐咁

辛巴都要比人恰

佢寧願殺10個人都唔會殺一隻狗

其實呢方面我幾尊敬佢

應該用「悍然」

斷乜野然 完全都唔撚岩意思
你就真係戇鳩啦

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

係「竟然」

反而二三線城市少好多

正解

收咗一隻 但係秋田犬嚟 唔係柴
過幾年日本話送多隻秋田公比佢配成一對
普京先話唔要第二隻

之前有個gif係普京同隻雀hi five

屌佢老母賤種影相佬